「賣飛」Dua Lipa, Zedd, The Chainsmokers

#有意TG #現票出售

THE CHAINSMOKERS LIVE IN HONG KONG

Free standing 2x — $1,400
(Block A)

ZEDD ECHO TOUR 2018 LIVE IN HONG KONG

Free standing 2x — $1,000
(Block A)

DUA LIPA LIVE IN HONG KONG 2018

Free Standing 2x — $2,200
(Class A)

#略高原價 #價格可議

兩張夾埋1400？

係啊 不過打錯左 係Block B

收唔收八達通

唔收

尚餘 DUA LIPA LIVE IN HONG KONG 2018

Free Standing 2x — $2,200

仲有冇 DUA LIPA呀

Standing x 1 有無興趣

幾錢

幾錢呀?

幾錢？
Tg: luffyyo

Plz tg: